其實成日上連登，又繼續打個＂系＂字既user係咩心態?

仲打個＂系＂字既人一定係
.

.
系你老母

可能唔識打掛

佢哋想召喚戰狼300 gif

速成碼：「人」「火」
有幾難？

又點呀
打咩字都要你管呀-.-？

可能嫌麻煩，你知速成要揀字，1-9甚至有時要撳去第二頁，睇到眼都花

小學雞先打速成
正路係用筆劃

自從分咗登之後真係多咗小學雞進駐

倉頡用家到此一遊

系羅，咩心態

我調理農務系呀

系統
系列
系你老母

會吾會系甘牙-.-

小學雞先用keyboard輸入法
正路系用手寫

正路用慣實鍵電話用筆劃
宜家d小朋友一接觸電話就係智能電話先用速成倉頡

系你老母

無乜小朋友用倉頡，對佢哋嚟講太難用

有幾難呀

就算係連登仔，大多數都係用速成